唔捨得你

能夠有機會見到你既日子得番3日左右
好唔捨得你

諗起一齊搭車放工有傾有講個陣既開心時光
我個心竟然有d隱隱作痛
好想返番以前咁

你可唔可以記住我呀？

希望你睇到....

我睇到呀
今晚上我home?

你屋企多人 不了

上黎玩貓

你唔係佢
玩咩都冇興趣

與其喺度講不如直接同佢講，起碼佢知道吖

因為我身有屎

如果咁就背後祝福，唔好比佢知啦

我會係心祝福佢繼續一樣好好地生活工作

正正經經咁識番個女朋友